- hoor je een geluid? "
We sprongen eruit en keken; maar het waarschuwt niets dan het gefladder van een het wiel van de stoomboot naar beneden, rond het punt; dus we komen terug.
"Ja", zegt ik, "en andere keren, als de dingen saai zijn, maken ze zich druk om de parlyment; en als iedereen niet zo doorgaat, slaat hij hun kop eraf.
Maar meestal hangen ze rond de harem. "
"Roun" de? "
"Harem."
"Wat is de harem?"
"De plaats waar hij zijn vrouwen bewaart.
Weet je niet van de harem?
Salomo had er een; hij had ongeveer een miljoen vrouwen. '
